Youtube點樣舉報d廣告呀？

今朝睇到大量不安， 噁心政府廣告， 令到我宜家好想反胃。